【耀才證券反口再落TVB廣告】每日洗版 - 耀才 （15 Jan)

轉戶
留言唔好有威嚇成份
不被捕係大原則

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家觀摩

【永久抵制精選@15 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
耀才

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言
[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

任已交

呢啲反口嘅公司最唔值得原諒

條link又做乜撚

耀才：

A餐巴買咗六合彩求集氣
一注中頭獎就辭職搞國際黃色經濟圈

推
-----------
香港獨立 唯一出路

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

推

Push

用開1通

笑左，幫推。

Cut鳩硬你戶口，食屎狗耀才

終於有得真係抵制啲公司，屌你老母

集氣

done

P

咁hihi

7位數係入面

Cut 嘅時候記得寫e form

up

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

轉致富

跟隊

耀才證券，無信用既證券公司

黎多日 太仆街

提一提, 有堆轉左去 82 85 落
類似太子轉左去 84 咁

再唔係一蚊一蚊咁入錢落去
再一蚊一次咁提款出黎
唔落Trade其實都冇得賺

呢啲公司實在太天真
你估喺呢兩個台落廣告，抵制TVB團隊就唔會知？

好玩

p

等t+2拎返錢出嚟，再屌柒佢
宣傳部咁撚臭串，反口？

整合黃色經濟圈行動

pish

Dllm 耀才
即刻轉倉

推！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

建議抵制佢地既同時，俾埋個alternative其他人

唔中

唔用你

晨早一推

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

119